# Teste Convenia #


### Requerimentos de sistema ###

* PHP 5.3
* MySQL

### Ferramentas adicionais utilizadas ###

* Framework Codeigniter


### Acesso ao banco de dados ###

**Host**: mysql.nokitua.com.br

**User**: nokitua89

**senha**: convenia

O banco de dados tem acesso externo liberado.